iOS 13好多簡體字

寫信去新加坡總部屌柒岸鳩apple

存儲到文件

唔知點解iOS 13無事
iOS 13.1先出事 尤其個share menu
繁體中文(台灣） 一樣出事

use English display

迫人用英文

真係要屌

唔知點解好多正體中文介面都會顯示殘體
PlayStation又係咁

人地總部係美國，開星加坡咩事

人地總部係美國，關星加坡咩事

亞洲apple headquarter 係新加坡，佢統籌晒亞洲嘅apple 事務。

電腦自動轉換，先正體，後轉殘會準好多
依家好明顯原版係殘，先會搞成咁

之前電池有事 退款都係新加坡果邊打黎搞

星加坡係亞太區域總部姐

咁香港apple 係邊一區管？

咁要投訴個iOS 緊係搵最大粒，iOS developer 都唔會係星加坡啦？

用開英文版，唔知你講乜

同埋Apple Asia Limited 係邊一間公司管？咪係美國Apple Inc

ok, 對準政權，屌基曲屎忽

下次舊電有事，直接跟果位巴打指印，搵基曲搞
咪去搵啲低層次嘅中下管理層晒時間。

指示

叻啦

如果唔係Apple music用英文，
中文歌名會編哂去最尾，我都會用英文

创建表盘

同 Tim Cook 講，very bad user experience when using new iOS 13 interface.

點解繁體中文(香港)會有殘體字架

用中文Apple music，有啲啲英文歌手又變中文名

用英文！

用英文

好撚威啦

我好似無呢個情況..

間中會見到，
你睇下佢譯Maroon 5、Justin Bieber、Avril Lavigne做乜

佢譯唔緊要，佢寫埋原文出嚟先得㗎

反而無啦啦其中一兩首周杰倫既歌變左做拼音

轉英文啦

13.1.2仲有無呢個問題？

上面成班傻閪斬完腳趾避沙蟲就當冇事發生?

啱....轉英文就當無事

無人去信投訴？？？？？？？？

用開英文真係唔知正體字系統有噉嘅問題

之前搵tcook 都係上海果邊覆 (但香港高管) 所以晒鳩氣...

有無個email address?

上面有啦.
有專門團隊覆既.
但係上海...

同移民外國離開香港當無事一樣

我由Windows開始，所有有得轉英文嘅嘢都轉用英文。但自從69之前，我轉返哂用繁體中文。

光復香港
時代革命

69之後

根據apple傳統 可能真係會覆你 就算代言人都姐